《和理非戰線》最近三罷文宣方向

中大同學奮勇抗暴
後生仔冒住被捕風險出去塞鐵
和理非除左罷工之外仲可以做文宣

依家文宣方向唔係呼籲罷工
要罷既人已經罷緊
未罷既人就等工會成形吹雞
依家係要將港豬既怒火轉移去政府身上
令佢地覺得政府處理唔到依單野
而且咁多個月以黎既方針係錯
迫使政府立即採取其它方法解決問題

立即係各大親戚藍屍港豬group帶起風向
落街痴文宣，Facebook share比廢老

連登冷氣軍師 rt like reply
你哋已經唔使上前線搏命，係咪連呢啲都做唔到？
最新

！！！！Sen. Cory Gardner (Colorado)
關注中大 支持香港
！！！！佢未cosponsor條Act 請佢幫忙！！！！

！！Sen Menendez 出聲

！！Sen Cotton 出聲

!！眾議院多數黨領袖關注大學受襲

Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入去
然後打 /task 攞任務
admin會持續更新任務名單

推